{
    "Help us improve video": "帮助我们改进视频",
    "I like this video": "我喜欢这个视频",
    "I don't like this video": "我不喜欢这个视频",
    "I'm neutral on this video": "我对这个视频持中立态度",
    "Extend this video with the existing prompt": "使用现有提示扩展此视频",
    "Extend Auto": "自动扩展",
    "Extend Manual": "手动扩展",
    "Ctrl to scrub": "按住 Ctrl 拖动以预览",
    "Extend this video with a low amount of motion": "以低动态扩展此视频",
    "Extend this video with a high amount of motion": "以高动态扩展此视频",
    "Extend this video with a new prompt": "使用新提示扩展此视频",
    "Extend": "扩展",
    "Download For Social": "为社交媒体下载",
    "Download for Editing": "下载用于编辑",
    "Add to...": "添加到...",
    "Auto: Low Motion": "自动：低动态",
    "Auto: High Motion": "自动：高动态",
    "Manual: Low Motion": "手动：低动态",
    "Manual: High Motion": "手动：高动态",
    "Extend Video": "扩展视频",
    "Open Video in New Tab": "在新标签页中打开视频",
    "Animate Image": "制作图像动画",
    "Auto": "自动",
    "Low Motion": "低动态",
    "High Motion": "高动态",
    "Manual": "手动",
    "Create a video starting from this image": "从此图像开始创建视频",
    "Create a video from this image with a low amount of motion": "从此图像创建低动态视频",
    "Create a video from this image with a high amount of motion": "从此图像创建高动态视频",
    "Create a video starting from this image with a prompt describing the motion": "从此图像开始创建视频，并使用提示词描述运动",
    "Open in Editor": "在编辑器中打开",
    "Animate Image": "制作图像动画",
    "Animate": "制作动画",
    "Clear Image Prompts": "清除图像提示",
    "Keep Image Prompts": "保留图像提示",
    "Save Video": "保存视频",
    "Save For Social Media": "保存为社交媒体格式",
    "Copy Video URL": "复制视频链接",
    "Autoplay Videos": "自动播放视频",
    "Start Frame": "起始帧",
    "Low Motion": "低动态",
    "High Motion": "高动态",
    "Manual": "手动",
    "Like Image (Alt+L)": "喜欢图片 (Alt+L)",
    "Videos": "视频",
    "Use a person's likeness, or the form of an object": "使用人物的肖像或物体的形式",
    "Animate an image": "动画图像",
    "Starting Frame": "起始帧",
    "Drop image to describe": "拖放图像生成提示词",
    "Click or drag to swap": "单击或拖动即可交换",
    "Omni Strength": "全方位权重",
    "Superusers": "高级用户",
    "New Folder Group": "新建文件夹组",
    "Run all prompts": "运行所有提示词",
    "No folders yet": "暂无文件夹",
    "Folders let you organize your images.": "文件夹可帮助你整理图片。",
    "New Folder": "新建文件夹",
    "Retexture will change the contents of the input image while trying to preserve the original structure.": "重绘将改变输入图像的内容，同时尽量保留原始结构。",
    "Use as Image Prompt": "作为图像提示词使用",
    "Edit Prompt": "编辑提示词",
    "To Top": "回到顶部",
    "Omni-Reference": "全方位参考",
    "Use a person’s likeness, or the form of an object": "智能调用人物肖像特征与物体形态结构",
    "Character References": "角色参考",
    "Use a character’s likeness": "使用角色外貌",
    "Menu": "菜单",
    "Report Bug": "报告错误",
    "Sign Up": "注册",
    "Log In": "登入",
    "syncing": "同步",
    "Imagine": "想象",
    "I like this image": "我喜欢这张图片",
    "I don't like this image": "我不喜欢这张图片",
    "I'm neutral on this image": "我对这张图片持中立态度",
    "Hide image": "隐藏图像",
    "Options": "选项",
    "Search Image": "搜索图片",
    "Like Image": "点赞图片",
    "Add to Folder": "添加到文件夹",
    "Close": "关闭",
    "Teach Midjourney about what you find beautiful.": "告诉 Midjourney 你认为美丽的事物",
    "Unlock Personalization": "解锁个性化",
    "Open Image in New Tab": "在新标签页中打开图片",
    "Inside every prompt are \"unspoken\" details. Midjourney will try to fill these in a way that makes the image most compelling for the entire community.": "每个提示词中都包含一些“未说出口”的细节。Midjourney 会尝试以最吸引整个社区的方式填补这些信息。",
    "But your tastes are unique! Do you like cute animals or fearless fantasy creatures? Buildings old and rugged, or sleek and modern? Profiles help Midjourney \"get to know you\" and shape images toward what you love.": "但你的品味是独一无二的！你喜欢可爱的动物，还是无畏的奇幻生物？是古老粗犷的建筑，还是现代流畅的风格？配置文件可以帮助 Midjourney 了解你，从而生成更符合你喜好的图像。",
    "Create Personalization Profiles to teach Midjourney what you like. Add images to Moodboards to give Midjourney visual inspiration.": "创建个性化个人资料，让 Midjourney 了解你的喜好。将图像添加到情绪板，为 Midjourney 提供视觉灵感。",
    "Use Image": "使用图片",
    "Reference Style": "参考样式",
    "Describe Image": "描述图片",
    "More actions": "更多操作",
    "Use in prompt": "在提示中使用",
    "Click for more": "点击查看更多",
    "Choose a file": "选择一个文件",
    "or": "或",
    "drop it here": "其拖放到此处",
    "Iterate, reference or riff off this creation by adding parts of it to your next prompt.": "通过将其部分内容添加到下一个提示中来迭代、引用或重复此创作。",
    "Copy the prompt into the input bar": "将提示词复制到输入框中",
    "Add to input as a style reference": "作为风格参考添加到输入中",
    "Add to input as an image prompt": "作为图像提示词添加到输入中",
    "Edit specific parts of the image, with or without a prompt change": "编辑图像的特定部分，可选择是否更改提示词",
    "Rerun a Draft job at full quality.": "以完整质量重新运行草图任务。",
    "Run the same prompt again": "使用相同提示词重新生成",
    "Same as 1.5x, but you can specify the zoom amount": "与 1.5x 类似，但可自定义缩放倍数",
    "Expand the image to 1.5 times the size, maintaining the aspect ratio": "将图像扩大为原始尺寸的 1.5 倍，保持宽高比",
    "Create a new image with extra content around the outside of the original.": "在原图周围扩展内容生成新图像。",
    "The arrow points in the direction you want to create more content in": "箭头表示你想要扩展内容的方向",
    "Create wider or taller images by adding extra content in a specified direction.": "通过在特定方向添加内容生成更宽或更高的图像。",
    "Larger differences, for moving in a new direction": "探索新方向，差异更大",
    "Smaller differences, for fine tuning an image": "微调图像，差异更小",
    "Build upon this image by creating similar ones with a new or updated prompt.": "基于此图像通过新提示词生成类似图像。",
    "Create a larger version of the image, ideal for sharing, saving, or printing.": "创建更大尺寸图像，适合分享、保存或打印。",
    "Makes broader changes to the image": "对图像进行较大幅度更改",
    "Makes minor changes to the image": "对图像进行轻微更改",
    "Make images similar to this one, with slight changes.": "生成与此图相似但略有差异的图像。",
    "Shortcut": "快捷方式",
    "Generates at a much faster rate, but spends twice as many Fast Hours": "以更快的速度生成图像，但消耗双倍快速时长",
    "The default speed. Generates at a moderate rate and spends Fast Hours": "默认速度。以中等速率生成图像并消耗快速时长",
    "Generates at a slower, variable rate, but won't spend Fast Hours. Not available on the Basic plan": "以较慢、可变速率生成图像，但不会消耗快速时长。在基础套餐中不可用",
    "The speed at which the images generate.": "图像生成的速度。",
    "Midjourney routinely releases new model versions to improve efficiency, coherency, and quality. The latest model is the default, but each model excels at producing different types of images.": "Midjourney 会定期发布新模型，以提升效率、连贯性和质量。最新模型为默认模型，但每种模型在生成不同类型图像方面各有优势。",
    "Raw mode replaces the default aesthetic of some Midjourney Model Versions. Using it can help you create more photo-realistic images, cinematic scenes, or cuter characters.": "原始模式会替代某些 Midjourney 模型版本的默认美学风格。启用它可以帮助你生成更真实的图像、电影画面，或更可爱的角色。",
    "Influences how varied the images are. High values will produce more unusual and unexpected results and compositions. Lower values have more reliable, repeatable results": "影响图像的多样性。较高的数值将带来更不寻常和不可预测的结果与构图；较低数值更具可控性与可重复性。",
    "Introduces quirky qualities to your generated images, resulting in unique and unexpected outcomes": "为生成的图像引入独特特质，从而带来独特且出人意料的结果",
    "Influences how strongly the Midjourney aesthetic is applied. Low stylization values produce images that closely match the prompt but are less artistic. High stylization values create images that are very artistic but less connected to the prompt": "影响 Midjourney 风格化效果的强度。较低的风格化值会生成更贴近提示词但艺术感较弱的图像；较高的风格化值会生成更具艺术性的图像，但与提示词联系较弱。",
    "Creation Actions": "创作操作",
    "More options": "更多选项",
    "Search": "搜索",
    "Submit Edit": "提交编辑",
    "Submit": "提交",
    "Edit": "编辑",
    "Submit Retexture": "提交重新纹理",
    "Explore": "探索",
    "Create": "创建",
    "Personalize": "个性化",
    "Organize": "整理",
    "Chat": "聊天",
    "Help": "帮助",
    "General Chaos": "常规混乱",
    "Prompt Craft": "提示制作",
    "Daily Theme": "每日主题",
    "Newbies": "新手",
    "Tasks": "任务",
    "Updates": "更新",
    "Light Mode": "亮屏模式",
    "Random": "随机",
    "Hot": "热门",
    "Top": "最佳",
    "Top Day": "今日最佳",
    "Top Week": "本周最佳",
    "Top Month": "本月最佳",
    "Likes": "喜爱",
    "What will you imagine?": "你会想到什么？",
    "Image Size": "图片尺寸",
    "Reset": "重置",
    "Aesthetics": "美学",
    "Stylization": "风格化",
    "Portrait": "纵向",
    "Square": "正方形",
    "Landscape": "横向",
    "Weirdness": "奇特化",
    "Variety": "多样性",
    "Model": "模型",
    "More Options": "更多选项",
    "Mode": "模式",
    "Standard": "标准",
    "Raw": "原始",
    "Version": "版本",
    "Speed": "速度",
    "Relax": "放松",
    "Fast": "快速",
    "Turbo": "极速",
    "Select Personalizations": "选择个性化",
    "Settings": "设置",
    "Add Images": "添加图像",
    "On": "开启",
    "Off": "关闭",
    "Rate more images": "评价更多图像",
    "Profiles": "个人资料",
    "Default": "默认",
    "Moodboards": "情绪板",
    "Draft Mode": "草稿模式",
    "Create much faster with draft quality images.": "使用草稿质量的图像，创作速度更快。",
    "Conversational Mode": "对话模式",
    "Conversationally iterate your prompt over text or voice.": "通过文本或语音以对话方式迭代您的提示。",
    "Folders": "文件夹",
    "Connecting…": "正在连接…",
    "Start Voice Mode": "启动语音模式",
    "End Voice Mode": "结束语音模式",
    "Complete": "完成",
    "Draft": "草稿",
    "Select Input Device": "选择输入设备",
    "Copy": "复制",
    "Report": "举报",
    "Download": "下载",
    "Open in Discord": "在 Discord 中打开",
    "Rerun": "重新运行",
    "Use": "使用",
    "Hide": "隐藏",
    "More": "更多",
    "Prompt": "提示",
    "Job ID": "任务 ID",
    "Seed": "种子",
    "Image": "图片",
    "image ": "图片",
    "Images": "图片",
    "Image URL": "图片 URL",
    "Report Policy Violation": "举报违反政策",
    "Report Copyright": "举报版权",
    "V Subtle": "微调（轻度）",
    "V Strong": "微调（强烈）",
    "Enhance": "增强细节",
    "Vary Subtle": "轻微变化",
    "Vary Strong": "强烈变化",
    "Like": "喜欢",
    "Describe": "描述",
    "Vary": "变化",
    "Upscale": "放大",
    "Share & Save": "分享并保存",
    "Subtle": "轻微",
    "Strong": "强烈",
    "Creative": "创意",
    "Editor": "编辑器",
    "Submit to pair rankings (1 left)": "提交至配对排名（剩余 1 次）",
    "Submit to pair rankings (2 left)": "提交至配对排名（剩余 2 次）",
    "Submit to pair rankings (3 left)": "提交至配对排名（剩余 3 次）",
    "Style": "样式",
    "Save Image": "保存图片",
    "Copy Image": "复制图片",
    "Copy Image URL": "复制图片 URL",
    "Retexture": "重新纹理",
    "Move / Resize": "移动/调整大小",
    "Move": "移动",
    "Image Scale": "图片缩放",
    "Aspect Ratio": "长宽比",
    "Paint": "绘画",
    "Erase": "擦除",
    "Restore": "恢复",
    "Brush Size": "画笔大小",
    "Smart Select": "智能选择",
    "Include": "包含",
    "Exclude": "排除",
    "Erase Selection": "擦除选择",
    "Erase Background": "擦除背景",
    "Layers": "图层",
    "Add": "添加",
    "Add your first layer": "添加您的第一个图层",
    "Edit from URL": "从 URL 编辑",
    "Edit Uploaded Image": "编辑已上传的图片",
    "Add from URL": "从 URL 添加",
    "Add from file": "从文件添加",
    "View All": "查看全部",
    "New": "新建",
    "Export Edit": "导出编辑",
    "Upscale to Gallery": "放大到图库",
    "Download Image": "下载图片",
    "Edit Your Images": "编辑您的图片",
    "Recent": "最近",
    "Edit New Image": "编辑新图片",
    "Select all": "全选",
    "Deselect all": "取消全选",
    "Saved Searches": "已保存的搜索",
    "Add Search": "添加搜索",
    "Filters": "筛选条件",
    "View Options": "查看选项",
    "Add saved search": "添加已保存的搜索",
    "Title": "标题",
    "My First Saved Search": "我的第一个已保存搜索",
    "Search Terms": "搜索词",
    "comma separated": "逗号分隔",
    "e.g. \"Cyberpunk Wizard\" or \"Cyberpunk, Vaporwave\"": "例如：“赛博朋克巫师”或“赛博朋克、蒸汽波”",
    "This saved search will automatically show any images that match your searchterms. Results will update automatically.": "此已保存的搜索将自动显示所有符合您搜索词的图片。结果将自动更新。",
    "Create Saved Search": "创建已保存的搜索",
    "Feedback": "反馈",
    "Given": "已给出",
    "Missing": "缺失",
    "Rating": "评分",
    "Liked": "已喜欢",
    "Unrated": "未评分",
    "Hidden": "隐藏",
    "Type": "类型",
    "Grids": "网格",
    "Upscales": "放大",
    "See more": "查看更多",
    "Other": "其他",
    "Tiled": "平铺",
    "See less": "查看更少",
    "Not in folders": "不在文件夹中",
    "Layout": "布局",
    "Full": "全屏",
    "Small": "小",
    "Medium": "中",
    "Large": "大",
    "All": "全部",
    "Selected": "已选",
    "Ranked Profiles": "排名配置文件",
    "Show V6 profiles": "显示 V6 配置文件",
    "Create Ranked Profile": "创建排名配置文件",
    "Select from pairs of Midjourney images to teach the model about your preferences.": "从 Midjourney 图片对中选择，让模型了解您的偏好。",
    "Global V7 Profile": "全球 V7 个人资料",
    "Rankings": "排行榜",
    "TRENI": "TRENI",
    "Select": "选择",
    "Use Profile": "使用个人资料",
    "Rename": "重命名",
    "View Creations": "查看作品",
    "Delete": "删除",
    "Add images": "添加图片",
    "Create Moodboard": "创建情绪板",
    "Collect uploaded or generated images to show your target style.": "收集上传或生成的图片，展现你的目标风格。",
    "Unlike": "不喜欢",
    "Unhide": "取消隐藏",
    "Loading folders…..": "正在加载文件夹…..",
    "Dark Mode": "暗屏模式",
    "System (Light)": "系统（亮屏）",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Manage Subscription": "管理订阅",
    "Go To Discord": "前往 Discord",
    "Manage Uploads": "管理上传",
    "Midjourney Magazine": "中途杂志",
    "Log Out": "退出",
    "Lobby": "大厅",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Your Images": "您的图片",
    "All Images": "所有图片",
    "Join Voice Chat": "加入语音聊天",
    "Show other's creations:": "显示其他人的作品：",
    "once in progress": "进行中",
    "immediately": "立即",
    "once completed": "完成后",
    "auto": "自动",
    "Join voice chat to get tips and guidance from other community members": "加入语音聊天，获取其他社区成员的提示和指导",
    "Rooms": "房间",
    "A space to create and collaborate on prompts and image generations": "一个用于创作和协作提示及图像生成的空间",
    "Public": "公开",
    "Private": "私人",
    "Yours": "您的",
    "Create Room": "创建房间",
    "ROOM": "房间",
    "OWNER": "所有者",
    "ACTIVE": "活跃",
    "VOICE CHAT": "语音聊天",
    "Image Prompts": "图片提示",
    "Use the elements of an image": "使用图像中的元素",
    "images": "图片",
    "below": "下方",
    "Style References": "风格参考",
    "Use the style of an image": "使用图像的风格",
    "Click or drag to add": "点击或拖动添加",
    "Vary Region": "区域变化",
    "Variation": "生成变化图",
    "use text": "使用文字描述",
    "Personalization On": "个性化已开启",
    "Personalization Off": "个性化已关闭",
    "Yesterday": "昨日",
    "ACTIVITY": "活动",
    "Remix": "重塑",
    "Zoom": "扩大",
    "Pan": "平移",
    "Cancel Job": "取消生成",
    "Use Prompt": "使用提示词",
    "Up": "上",
    "Down": "下",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Today": "今日",
    "Randomize": "随机刷新",
    "Create Profile": "创建个人资料",
    "Standard Personalization": "标准个性化",
    "Select from pairs of midjourney images to teach the model about your preferences.": "选择一对 MidJourney 图像，以帮助模型了解你的偏好。",
    "Niji Personalization": "Niji 个性化",
    "Select from pairs of niji・journey images to teach the model about your preferences.": "从 Niji 生成的图像对中选择，以帮助模型了解你的偏好。",
    "Moodboard": "情绪板",
    "Upload Images": "上传图片",
    "Add from Link": "从链接添加",
    "Add from Gallery": "从图库添加",
    "Upload from your device.": "从您的设备上传。",
    "Add from the web.": "从网络添加。",
    "Select from your gallery.": "从您的图库中选择。",
    "Back": "返回",
    "Delete Moodboard": "删除情绪板",
    "Set as Default": "设为默认值",
    "Use in Prompt": "使用提示词"
}
